有咩apps聽J pop歌多呀

想要齊2-30年前既, 好難搵
Zard
Mr. Children
B'z
Southern All Stars
MY LITTLE LOVER
DREAMS COME TRUE
Every Little Thing
TRF